喂!起身啦

我諗住起身𡁻幾下啞鈴，再去操場跑返幾個圈，再準時6點鐘集合!

我是廢紙

鄧sir就快嚟探你
好似話咩煙腸